有無發現google translate 中文繁體都變埋做簡體?

唔知係咪得我有問題, 我係公司同屋企都試過
情況如下

單字就唔會, 但係多過一個字就會

尋日我都發現喺咁

試試轉完文字㩒㩒翻譯

尋日我有呢個問題，但係今日又正常返

都係一樣

我有左呢個問題好耐, 不過平時都係查單字多, 所以無留意1

屌佢老味剛剛又柒返!!!

我都係 用落勁唔慣

屌我都係

我都正想開POST

仆街臭西GOOGLE搞乜呀

仲有一搜尋好多野都係搜到殘體字出黎

我都係咁

我都想知做咩連google driver 無啦啦變左殘體，重裝完都係咁。

我都係 垃圾Google

我都係
仲有iphone個雙重驗證又係出簡體⋯⋯
開頭仲以為俾人hack咗

屌 已經持續左成個星期

屌睇簡體勁唔方便

我都係咁，仲以為係我電腦問題

我都係咁，apple daily話疑似大陸hacker玩野